太就我男朋友, 想分手

pmed

乜料

月入得幾千話想買樓 睇下自己有幾多本錢先講野

屌，慢左

而家2個加埋月入五皮唔通又要同你講咩
去返財經台啦

你對人好就要對你好？
有無諗過你所謂既好未必係佢需要既？
你就人係你既事 唔應該要人就返你
咁大個人諗野咁天真

你唔同佢講，佢點知？ 有時候頂唔順就要攤出黎講，如果唔係佢就會覺得理所當然

分

其實我都有諗過
可能太多年由細一齊
但其實好多時有仔仔flirt我
都會通知佢
但知完咪又係咁, 唔覺佢有緊過我多咗
老定覺得我真係唔會走

得罪講句 佢當你係雞有乜分別
除左屌下你之外 有無負過男友既責任
但係大前題係你講既野無誇大失實
你口口聲聲話佢愛你 邊忽愛

直接同佢講

即係由頭到尾你都冇同佢講你好介意，你唔鍾意咁。 你試咗先啦，你試下唔就佢。對佢勁衰，佢應該就開始知咩事

就得你男朋友太過份

要俾佢感受一下你可以離開佢

咁難為你唔好一齊
呢d已經係老夫老妻既模式 最多話佢唔夠細心體貼姐 拍拖前你唔知既咩
有問題你咪攤出來講 睇佢有咩回應同變化 自己唔出聲就話忍左好多年 對大家都唔撚公平

Btw如果你係識到新仔求其搵d雞毛蒜皮無限放大既話就當我上邊無講過

只怪當年鬼掩眼，條仔一直無變過無呃你，變既係樓主

兩個都on9,分手啦

分啦！臭西！

怨婦

我幫佢做XXXX
姐係教完佢, 佢話都係你幫我搞啦
有時佢會話：「如果老婆唔幫我做，我就乜都唔得喇。」
以前覺得幾sweet, 而家有D厭惡

ptgf

屌 分囉
又唔直接講自己谷撚埋
人地隨時唔知你介意添啦

你2個依家幾歲

我覺得妳地好難再走落去
妳keep住儲起對佢的不滿 一下子發出嚟
都好難再返轉頭
分就分啦 唔駛諗藉口 直接同佢講我受夠啦Bye
雖然我唔覺得妳有幾啱佢有幾錯 但愛情無關對錯
唔想再一齊 就早啲分開 對大家都好

已射thx

分啦一咪就佢佢唔會珍惜,過來人

有D係睇得出你男朋友小氣 成日側側膊 唔會拿屎上身 嫌麻煩
但有好多都係你自己問題 你自己付出左收唔到自己想像既野就屌鳩人
乜撚想你知你有10蚊你都會比5蚊 冇錢仲買部爛鬼SWITCH托柒呀 又話想換電話
咁樣係點衡量呢D感情 你有事你肯定唔佢唔會拎晒10蚊出黎幫你?仲出去周圍撲水?
你呢D女人麻撚煩煩 乜撚都唔覺 人地撚知你諗乜 但做唔到你又心入面唔撚鋸
心理唔平衡 覺得自己付出多人地少
而家佢做乜你都睇唔順眼架啦 呢個男人你自己當初自己簡
咁撚唔鋸咪屌柒佢再分手囉 反正你而家乜撚都唔鋸 又成日同你D好姊妹 好朋友係度埋怨
你都係想人答你你好撚慘 唔好撚忍啦 分鳩左佢啦 你條氣咪順

通常你d野男友做

你男友做緊死港女

30

30歲都咁

分手

快撚啲分手啦 放過你男朋友 你呢啲港女
睇頭幾個point都頂你唔撚順
1. 你叫佢比住先 第二叫你比番佢有乜問題
請你還請你 借比你還借比你 兩回事黎 你唔識自動自覺還 仲係度嫌3嫌4 屌你老母
自己買傢私 裝埋 巧棒棒喔 駁人認同你好叻？自己乜都搞得掂？
到時唔租點算？業主加租點算？你知唔知要還原比業主
唔係業主有權收你一萬幾千 沒收你按金etc
食飯兩個人求求其其咪算 成世流流長 你咁撚多要求
同鍾意既人食 餐餐老麥都無所謂啦
年宵佢有份 你又覺得自己乜都搞得掂 又要人地應該要自動自覺黎幫你？ 你咁大個人 自己唔識搭的士？要佢叫你搭先識搭？
其他無睇 都覺得你麻撚煩 諸多不滿 又講到自己無錢都送乜乜乜幾撚偉大 你好撚嘔心

Exactly我朋友就係咁講
明明買switch呀嗰D都係男仔買俾女朋友
點解都係掉返轉我做男朋友嗰份

其實你自己都有答案， 有時相信下自己，可能你會自在啲

你係連登問埋啲咁既問題 答案只會比人話你係雞
首先你要同佢溝通 再唔改好心你就走啦
你而家都頂唔順 唔好話買樓結婚 有排你受
好撚憎啲男人死蛇爛蟮咁 性格唔好呢啲
對佢好服侍佢好似老撚馮
唔好成日怪冇好女仔 好多人係唔撚會珍惜
之後溝親都係啲港女 又話世界冇好女人
又話人係雞係公廁 無限loop
樓豬對自己好啲 唔係叫你立刻分 好多野係要雙方溝通磨合 唔得就算 無謂浪費時間 自己又心淡

1. AA有咩問題? 你想人請又唔同人講?

2. 你送比我, 我送比你, 2個都未必鍾意D野,
又係益左商家, 食飯食佢鍾意既野有咩問題?

3. 男人係廢事煩果D人, 不過今次唔幫佢

4. 佢想要, 唔代表真係要既, 好似我咁, 口講想要SWITCH, 但係都係過下隱就算, 唔係想你買
但係你買左, 無理由要你付出佢又白收你野

5. 佢係仆街左D

6. 你都話無事, 點解重要陪你呀?? 你話唔見下你D朋友都算, 但係用整親做理由會唔會ON9左D?

7. 難 但係佢有無去先?

8-9 果D ON9野唔講啦

感覺係你根本樣樣計住曬, 唔係你點會記得咁多野, 想分手有千萬個理由, 只不過是但囉D野出黎講, 加D負面野落去, 比自己心理好過D, 如果佢真係咁差, 你1個月都頂唔到啦, 你只不過同D臭閪一樣, 想人講分手, 扮受害者比人認同

我都係

食軟飯feel

我估樓主樓本冇講過啦
表面都係就晒人但係上面果九件事就自己mark落小氣簿等想分手果陣俾理由自己

肯定係啦
講哂剩係有利自己嘅嘢

分手啦
依家30歲，忍多幾年40歲都黎
快d分手搵過第二個男人組織幸福家庭啦

我都覺得係 傾過應該唔係咁
首先小氣唔係問題 問題係你小氣又唔溝通唔同人講
人地鬼知你諗乜 講完都係咁既話 呢啲仔真係不了

Agger，睇怕樓豬都係上黎博認同之後同男朋友分手
老夫老妻，有嘢就講有屁就放啦，識咗咁耐都唔撚識表達不滿，而家先一次過放上黎講
咪話我講，睇怕都係識咗新仔/畀on9姊妹氹到咁

幾個可能

1. 豬閪冇人要, 所以唔願走
2. 你變心, 佢自然得翻缺點
3. 一個願打一個願捱

覺唔岩就應該分手，拖拖下到30/35就好麻煩，除非唔會生小朋友

叫佢陪我玩陣overcooked都發我脾氣

佢係玩之前定玩緊發你脾氣
係後者嘅話
玩overcooked發脾氣是常識吧

如果樓主講既野係真既話
樓主係好女仔黎
連登仔擇偶條件究竟咩人先符合
又話呢個世界冇好女仔
有好女仔又話屌 你對人好人地唔一定要受架喎
難聽過粗口
姐係我想要你好, 你先對我好, 如果你做多左, sor9ry 喎, 你唔好諗住有咩回報

男人有錢有時間，邊個仲會想要舊貨，要件新玩具唔好

對你黎講都係必經之路
份人on9唔仆下街都唔識醒

連登仔對男人真係好寬容
你試下將男女調轉開個post呻
肯定99% reply屌你條仔係臭雞叫你分手

姐係連性生活都唔愉快 基本上都可以準備88

樓豬同我一齊啦 你唔介意我細過你就得 我好錫女朋友的

其實你都講左咁多，自己都有晒決定啦

你條仔潮州人？

仲以為係自己開post

先講你太就佢 已經咁多年佢肯定習以為常老馮左 你想攞番個平衝就要有d事發生改變個局面 例如分開下 俾佢埋身感受下冇左你 佢係愛你既就會檢討自己

另外 我相信你男朋友都有對你好既時候 如果唔係都好難一齊咁多年 只係你focus左係佢差既地方姐 嘗試下留意番多d佢對你好既野 你自己個心都會平衡d

有問題就解決而唔係諗放棄
試問有幾多對可以一拍即合一世唔嗌交

男人講d事例通常有邏輯d

樓主第一件事已經係on99
叫人俾住先咋 點知人地叫你還錢又嬲鳩人

6。你真係好刁喬扭擰，又係你自己話冇事，咁你男朋友唔識你同學梗係唔去啦，咁你想佢去就直接同佢講啦，又要問人去唔去，問完又記仇，仲話自己好就得人

自己答幾條問題啦

你接唔接受到未來大家咁相處？
你覺得佢會唔會改？
繼續/放手 所得所失？
最後，同佢值唔值得行一世？

不過係你自己自願做嘅。。冇得怨
如果淡咗厭咗 覺得攰唔想再對住個咁嘅男朋友
一係同佢講清楚 睇佢會唔會改
再唔係就分手

湊仔. 湊小朋友

唔好話自己女朋友
公司個靚女唔係差你$500呀
差你餐$18叉燒飯呀
你都追佢落天腳底呀
我真係恭喜你另一半呀

得10$都分5$俾佢 依句我感動左
不過其實你想問你有無將你打嘅咁多項事 同佢傾過？
其實我自己嘅諗法係 每人 每一個行為 每一個決定 都有reason behind 你有無試下諗下 你所打嘅依d事 佢依d行為 佢點解要咁會咁做？ 點解咁對你？ 諗下個why 可能諗通好多野
我從你打嘅依咁多項事上邊睇 佢愛自己多d 佢怕麻煩 佢無心機擺係你身上？
其實我覺得 有時大家追求嘅野唔同 你要嘅 你想佢做到嘅 你預想佢做嘅做唔到 咁就不如算啦 你花得時間打哂依一段野 我都覺得你其實有好大嘅心理準備 講出分手依兩個字 不過你有無將你打嘅依段野話佢聽先？ 無嘅話會唔會傾下好d? 如果有嘅話 但佢依然係咁 我都覺得分手 對你會舒服好多

1。你自己都識講AA制，又叫人出住先，你唔想事後比嘅，就直接叫佢請啦，仲話講親人都O嘴，我真係O晒嘴

喂
你有無睇呀, 係我去佢朋友度聚會呀
唔通佢D朋友我又好熟呀?
佢而家係住埋一齊就唔同我出去玩
去自己嘅event携眷當拍拖呀
唔止呢次

高登仔: 唔通人哋想要你嗰5蚊雞咩

係咁唔計較就唔會咁耐都仲記得晒，依家拎番出嚟數啦。

係你角度睇就會覺得自己太遷就佢 但係其實你知唔知佢點諗先 你呢啲所謂遷就係基於自己立場出發姐 佢未必覺得係架喎

同埋拍拖既話大家都會有啲錯既地方唔察覺架啦 根本你介意既野佢都唔覺得係咩一回事 你不斷放大佢啲缺點 你咪覺得佢唔錫你囉

唔追係人情追係道理喎
你自己都講俾住先
點解會變左老馮要人請

係咪假膠

唉分手啦你都30喇
呢個男人冇可能會take care到你下半生
唔理以後搵唔搵到第個啦
唔好俾呢個拖累自己都叫做過得舒服啲
你咁好 總會遇到真心對你好同錫你的

多口問句，你地宜加幾多歲同月入幾多? 我就覺得快啲散好啲，你能夠數到咁多佢既缺點出黎，就算繼續落去都冇乜意思，你一樣優點都數唔到，遲早散。

仲拖？你諗住拖到幾時
女人30歲已經無咩市場除非你真係靚到仆街唔憂無人接

人生苦短
趁仲有價值搵過第二個

愈數就愈細眉細眼
篤檸檬都拎黎講

分手啦

屌你，當呢到你facebook 呀，收皮啦講

當一個人唔願意付出只會計較 佢已經唔愛你
佢又同其他女性朋友 有下約會

成件事就係你好洗好用 所以唔分手住
同時間又搵緊件更好既 先飛左你

你真係浪費時間喺一嗰小朋友度

得10$都分5$俾佢
你咁樣對佢 唔等於佢會咁樣對返你

分啦
搵個會咁樣對你既男人

好多9公，
其實你好有問題
人地點解要係放假個時， 陪你癲個年燒， 你傻撚左呀？

送禮物仲下下計到盡

你又真係 借咗人哋十八蚊

on9, 你做雞la

model answer

唔講其他野 講overcooked 我同條女爆撚左十幾次機 係十幾次丫 ，佢依家都仲成日叫我陪佢玩，好撚悶架大佬。

唔洗問你個心都有答案啦
如果你對男朋友嘅要求係要take care你要sweet嘅或者至少唔係你湊返佢轉頭，咁好明顯佢唔啱你

不過數咗咁多缺點
有無優點呀

妳個樣究竟有幾衰？

如果正常的話…妳男朋友仲憑咩留住妳？

一般男人嘅付出都冇…咁嘅性格仲同佢談將來？

不如咁啦，嘗試分享佢喺妳眼中嘅優點…

係，我都想知.....

唔係唔會拍咁耐

真係好憎男人計住D錢 請女朋友食餐飯都心裡面記住 下一餐要對方請返自己
呢種男人點過人世?比我一定分手

分啦分啦

逐樣list晒出黎數臭男朋友

你就慣咗你男朋友
希望佢改到
唔係的話嫁唔過

分喇吊

分啦
自己一個仲好啦

佢而家30歲 學生時期 冇10年都8年 一餐18蚊既飯 大家仲係學生
問返佢拎錢 記到而家
我係佢D FD聽到我都O嘴 我好好奇點解一件咁既小事都可以記10年8年
仲可以周圍同人宣揚 我係佢男朋友都會O嘴
呢件事都可以記落小氣簿度作為分手理由

用「邏輯」嘅角度出發確實係無錯。

無奈兩個人相處唔係講「邏輯」。
兩人相處舒服係一種感覺，而呢種感覺係累積嘅，都無formula
唔係話「情況A：做法A」「情況B：做法B」就可以

我相信樓主講嘅事件都係小事
但小事係日積月累
感覺唔舒服 記住咗就記住咗
唔係話特別喺心mark住

如果你本住「分下手等你知我有幾好」既心態去分手，咁我勸你唔好分算啦，因為你根本諗唔通

贊成
其實人地無變過囉
根本唔愛咩都係藉口
樓主如果想分好耐 但一路拖 又唔同人講你既想法
咁自私既會變左係你

你地而家都成30歲人 你重記緊學生時代啲野

樓主 施恩莫望報啦
愛一個人係想佢好想佢開心 唔係投資求回報呀？
你冇feel 咪乾脆啲分手囉 比咁多藉口自己做咩姐

樓主其實都係想男友上心啲自己啫
拍拖唔係拍得耐就可以明正言順咁變得冷淡 唔好講咩老夫老妻 老夫老妻都可以有生活入面既貼心同愛

我前男友都係咁
之後有一次係facebook睇到個post
男人唔係唔識錫女仔
可能只係唔識錫你
當佢遇到一個比你好比你靚
佢就會自然願意付出更多

但我自己覺得如果傾有用 你都唔洗開P.O.
但唔一定要咩分開下 等佢珍惜你
如果分分下就真係分咗 咁多年感情一定好唔捨得

唉 加油

垃圾game 我都火

崩口人同崩口碗，這就是你選擇的命運

有樣重點未講...樓主你係仔黎

總結
一個斤斤計較嘅賤婦遇上一個不願付出嘅廢柴
super！

算啦咁既男人
你都講到咁 其實都已經頂左好耐啦
想知自己係咪想分手如簡單
你試下ff下你地結婚後都係咁既生活
ff完覺得接受唔到就散啦
30唔細嫁啦

點解好女永遠遇唔到好仔…

分啦 你都有答案
積埋積埋數到拉凳篤檸檬都講

你想走 總會有千千萬萬個理由走 唔洗問人

屌重點唔係依到

我自己自問都Keep得唔差
身邊好多變肥師嘅時候，仲有D廿頭dee dee問我電話
但我嗰件就叫佢減肥好多年越減越肥
仲怪我切水果俾佢變肥，叫佢做肥仔叫到肥哂

淨係咁睇好似你付出多啲，佢付出少啲
你問心你係佢身上有冇feel到佢幾愛你
有啲人係唔中意做依啲小細節但可以係好愛你
你覺得呢？feel唔到愛就食得屎 早走早著

我就係最近睇嗰個陪月血淚屎page
睇到好驚，覺得自己會變入面主角
產前產後抑鬱，無信心同佢生

1. 呢個講親俾fd都O嘴
學生時期仲係AA制
頽飯$18前一日無帶銀包叫佢幫我俾住先
第二日一齊再去canteen佢同我追返$18

知唔知咩叫幫我比住先
即係借錢
借錢梗要還

通常組合係一個願打一個願挨

屌其實人地講乜尻都係話人港女叫人分手
成件事根本冇撚解決過
為屌而屌
每個人需要嘅唔同 你憑乜要人跟隨你嘅想法
你話撚完人港女又如何
到你冇得揀或者真係愛一人 幾港女你都唯有要啦屌

我絲都覺得你幾計較
從你打既事唔覺你男朋友有問題
反而係你有問題

切埋生果俾佢重阿之阿左

王子病

明明條仔好痴線 都有人屌樓主

樓主如果分手算唔算搵毒撚埋單

上年先月入幾千
今年就2個加埋月入五皮
你話上年讀書今年fresh grad都話
但係你成30歲

我都係我買比男朋友
見佢玩得開心, 咩都值啦～

其實每對情侶相處方式都唔同
每個人表達愛既方式又唔同
唔可以話, 因為我朋友都覺佢點點點唔好
而沒殺曬佢冇愛你

佢可能份人冇咁貼心, 做事未必下下顧到你感受
但佢既性格, 你應該一早知道
如果真係接受唔到佢既性格
其實一早就應該拎出黎傾
拍拖係雙向加嘛
你唔話佢知, 佢點會知你唔鐘意
可能仲會以為你一路都係享受
都一齊咁耐
有咩唔可以講出黎呢？

如果到最後, 你男朋友既性格改變唔到
就問下自己, 你既愛能唔能夠接受佢咁
唔係你朋友點睇你男朋友, 係你自己
如果真係接受唔到
只好和平分手

所以我成日唔明點解呢D男人有好女友而我幾次都唔好..

睇到最尾嗰兩句已經知你係個八婆

得我一個覺得大部份point都唔知樓主講緊乜？
一個point就已經R哂頭，學生時代AA有咩問題

其實唔駛再講啦，你一野就數得出你男朋友對你咁多樣唔好，記得咁detail
可能你唔覺，但你潛意識已經好憎呢個人
再一齊無可能會幸福

呢個真
要借其他仔黎confirm自己地位，有咁既諗法都係有病

仲有樓主有不滿唔即刻講, mark落小氣簿之後一次過爆, 我勸你呢類人唔好出黎拍拖害人喇, 孤獨終老算啦你

你係一件無尊嚴既廢物

認真MODE
1. 其實學生時期大家都無咩錢，AA 制比錢好正常。不過追得咁快又好奇怪。
2.其實送野係咪一定呢？你送十樣又要佢送返十樣比你其實係咪交換禮物？
3. 其實亂到頂唔住係要執，不過佢好明顯唔想麻煩費時理。
4. 其實窮就唔好買Switch 真心ON9，佢好明顯交換禮物
5.佢唔理你檔口可以話正常，可以話佢要抖。不過佢唔探你，又唔幫下你，又唔接你又過份左啲。
6.咁你話有事佢唔陪你就佢仆街姐，你都話無事其實你又唔同佢講你既擔心又要佢自己估。
7. 佢仆街無誤
8. 佢唔鍾意玩你又要佢玩，玩玩下發脾氣好正常。
9. 未必有需要
結論：其實愛無話付出一定可以收返。但明顯你係好愛佢，你同左佢咁耐先發現自己完來接受唔到佢對待你既方式，講得衰啲佢係無理過你感受但你又受。如果你鍾意佢想同佢繼續行落去就坐低傾下啦，傾唔埋就你自己打算下喇，祝君安好

檸檬都唔幫你督，有冇搞錯!?
甘都唔飛你有冇尊嚴架!!?

如你打篇論文出黎 係咁講自己點點點
唔撚洗係度呻吟 分手

利申 覺得你好嘔心，根本唔識愛人

Ok pmed

雞都有錢收
佢直情貼埋咁滯

樓主係咪其貌不揚

好港女呀你
送switch都要分男女
覺得唔抵咪唔好送囉
又要送完之後覺得自己好偉大+唱衰男友

男女睇呢件事會好唔同
男嘅好多都覺得無咩問題
既然你都想分手 咁咪分囉

我覺得5,6,8
首先其實搞年宵係你自己決定，你入咗股去賺錢你咪自己搞囉，點解你自己make個decision要人suffer先，又唔係d咩compulsory活動有人迫你辛苦
另外，你跌親小小行到又唔洗去急症室你唔係fragile到要人陪你睇B掛 講真唔好話男人，我作為c打如果另一半個朋友生b,心諗真係關我撚事咩
再另外，可能你打機真係打得好柒，其實嬲都正常。

除咗呢三樣，你男朋友都真係自私撚嚟嘅。

而家30歲 仲記住學生時期AA制問你追番錢既事

btw,你個post非member都睇到

30歲都咁撚鳩 加埋五皮以為好多 一撚定係初代mk仔

真係好on9
希望你係假睇啦

假膠

加埋先得5皮以為自己好叻？

將呢個post send比你男友睇 如果睇完都係咁就算啦

都唔知你up乜春

而家真係出現咗好多軟飯王
隔離幾個post都係絲打上黎呻想分手
btw 樓主係咪驚自己無吸引力 分手之後無仔追?

一次過答D on9
個個話我數撚住佢邊次嘅事落小氣簿
見微知著，由事件描寫人物知唔知
定係由佢朝早幾點起身，用咩牌子牙膏，搭幾多號車返工，幾點屙屎咁寫就最立體最公平

你男朋友係做得差

唯一唔同意係年宵，係話你佔100%就一定幫，
佔少少我都冇可能去幫人打工
唔係唔幫你，係唔想幫其他人。